講真馬明有咩比唔上安仔？

除左唔夠佢老

$£€¥

老鼠安咪又係靠sammi

安仔玩慣女，馬明不懂花式

諗唔到

好悶呀...教徒

硬度?

錢

安仔玩慣平板，所以有少少波都會扯爆旗

支持馬明七點去記者會踩場

佢唔係貧乳控咩

攬韓紅喎

搞人老公既快感馬明俾唔到

有種隱性gay

咁佢係有錢過馬明喎

安仔要食女就唔好結婚 又要貪sammi d錢
sammi同佢離婚啦